希望ou可以快啲開medic

會考得12分 但想做醫生好耐 😭

唔好害人

我今年dse predict 5 條3 好想一完醫生夢😔

吊你老母
到時開左大家都憑實力考入去😠

係都東大開先啦

返支那讀醫囉

我dse得34443咋
嗰陣連u都入唔到

去暨南大學

有無尖叫

讀咗asshole跟住就出嚟做嘢供樓

rich 有得供樓

供完都係俾老豆老母住到終老架啦
我哋幾姊妹第時嫁出去架嘛

咁慘

老母湊大我哋好辛苦
以前又成日激嬲佢
出咗身就要孝順下佢架啦

rich

isn't
供樓同保險搞到月月清

係開都梗係東大開先